想講而家大家係冇得退

只要唔自私，絕對唔會退

人會無力 會攰
我見呢排都多咗無力post
但希望大家明白
今次退無可退

推

我覺得真係要襯有心同有力盡快完到件事，今次唔止冇得退仲係冇得拖，因為我都覺得好無力

記得當年雨傘後大家都話要將力量拓展去社區工作
結果係點我諗大家都記得

唉

有啲時候機會可一不可再
而家仲形勢大好
唔好灰心

岩，仲有得一搏
唔放棄

巴打
唔想大家又要再等五年
香港冇幾多個五年淨
好快就真係等到2047
到時已經冇機會

退 退你老母
我就算幾攰都好絕對唔會退呀仆街

推
有冇人討論下

巴打

唔想睇住義士一個一個被秋後算帳

想退就退，咪撚情緒勒索道德綁架

前無去路時仲要比d 撚屌係後面推推推，你想咁樣推死多幾多個人？
已經好撚多人出現明顯既情緒問題，咪撚再谷

你唔想退係你既事，你可以諗戰略出黎親手去實行
你開左個頭，真係缺人時可以再吹雞問下有冇人可以幫
而唔撚係老撚奉咁係後面指指點點

請善用起底功能

嗰個post係我傻
諗住用膠post 俾多啲人睇到
sorry

唔係
我係想講#17條友係分化撚
深夜真係特別多

認同

原來係咁
佢都有佢道理
如果真係有情緒問題
抖一抖再重新出發係啱
但我係想堅定一下其他有無力感嘅人嘅心
唔好氣餒

Push